Dark Soul II → Getting over it → Dark Soul II

變咗自虐狂

y

Because u mk

no, u sin mk